賣tsum tsum細樽

近日在荃灣廣場買的tsum tsum細樽，有意pm. 限量4樽。

pmed